香港究竟幾有錢，日日都見到有人揸 bently

前幾日見到部裝甲車咁，47車牌
點解我會窮到連車都無

朋友幾乎個個都好有錢 好似無窮人咁

咁你咪好lor，咁多有錢朋友